其實我回顧我既一生, 長期都在這不開心的狀態

如果要說的話, 我最初的印象是在幼稚園
那時候, 我已經被同學排斥
一直到小學, 這現象並沒有改善
一直都找不到組員
亦不懂與人相處
去到高小
小五小六時間
更因為經常欠交功課等問題被老師針對
當時, 我不想欠交功課的
只是不知怎樣
總有一兩樣功課在不知的情況下做漏或帶漏
結果經常被罰抄至凌晨深夜2, 3點
再加上本身功課繁多
那時是我最辛苦的時間

到了中學, 我仍是被似排斥的一個
而功課方面, 我索性因為小學怎樣也做不齊功課
就索性唔做功課了
結果經常被老師罰站, 大罵
我中學小學時期
沒有甚麽課外活動
做咩都唔掂
運動會只會做看台觀眾
音樂, 畫畫更唔駛講
基本上我係一個失敗既人

有印象既第一次想自殺係在中二
原因唔太記得了. 都係離唔開被同學欺凌, 排斥之類
我當時拿著窗簾的繩柔想勒死自己
最後, 被老師發現, 叫我唔好玩窗簾

我覺得我去到而家
生存到而家已經係一個奇蹟
好似我咁廢既人
晨早應該死左佢
最嚴重既時候係當時想由月台跳下
職員跑過來問我咩事
亦有人問我咩事
突然會想衝出馬路
被司機大罵
買過殺小強藥
想溝可樂一喝而下
最後卻因唔敢而放棄

你問我人生有冇快樂既事
我可以答你一定有
可是在我而言
快樂只是短暫且虛假
而傷心卻是真實且永恆

你問我而家開唔開心
或者點解唔開心
我都答你唔到
我好似離唔開唔開心呢種困境

再講, 我同人根本就完全相處唔到
每當同一大班人或者果幾個唔適合既人一齊
我就會想困在自己既世界

有時, 我會形容自己作瑟縮在一角的靈魂
奇怪的是他卻等待被發現, 等待被了解

我係好自私既人
我唔知我仲會生存幾耐
如果你問我會唔會自殺
我可以答你一定會
但唔知幾時

咁你而家讀緊書定番緊工？

返緊工

番緊工既情況係點？ 社交方面

同d同事完全唔夾
完全係獨行俠

份工係一份幾有錢途既工作
所以唔想quit
就算感到唔太適合自己

生活得唔快樂有前途又有咩用？
試下去做下義工接觸下未試過嘅事物
行下山影下相搵下自己嘅興趣
慢慢減少自己嘅負能量
無咩人會想同一直放負嘅人做朋友
所以首先要改變自己心態
同埋多啲望下個世界仲有女多好美好嘅事物
巴打加油

依啲諗法係咪控制唔到咁？
有無考慮搵專業既人同你傾下？

行山, 一直都有
影相都影到厭
感覺座座山都差唔多咁
有時覺得自己都幾多興趣
但我既興趣同我既生活好似扯唔上關係
當d人問我行咁多山或咁沉迷自己興趣可以做咩時, 可唔可以搵到錢時
我答唔出來
我既興趣都冇咩用
只係要為活著而做一個滿足其他人既人

都唔知算唔算係
有時想講
但當見到冇人可以講
d人只會嫌我煩
我就會up住up住
感覺自己呼吸唔到, 好辛苦
甚至覺得自己只係個冇一個人想要既負能量體
應該死左去
或離開世界
我真係好乞人憎

巴打有冇睇過醫生？有冇depression？

我懷疑自己有
但我又可以正常地生活
唔會困在自己間房到
可以專注睇戲睇書
覺得話自己係depression
對真正depression既人好似會被人誤解

無人明白你咁 真係好辛苦

不是佢地唔明白
而係我太長時間都係咁
佢地已經對我既問題感到煩厭

不過依個唔係你既錯丫
你都唔想又控制唔到

我都唔知可以點做

要記得，香港地十個有十一個都係港奴
如果活著只係為左滿足他人嘅話
活著就如死著
根本無意義
興趣有冇用唔係由他人定奪
唔係所有野都要同金錢掛勾先叫有用
要生活就要忠於自己
為自己而活
其他人要對你指指點點其實好易因爲無需要負責
但要自己過得快樂首先要看輕人地嘅批評
人生係屬於自己嘅
用自己喜歡嘅方式去生活唔好諗埋一邊

有時覺得自己都好厭倦
唔知做人為咩咁

巴打有冇打算搵醫生睇睇 好似唔係好掂wo你

I know that feel bro
直至識到我男朋友 我終於真正得到快樂
但可惜早幾日嘈到佢話淡咗想分手
然後俾蝻非禮更加雪上加霜
直到依加都唔肯理我應我見我
我就好似跌返落以前𣎴開心的狀態
可能我夠on9 所以仲信我男朋友係仲愛我
只係一時之氣
我仲等緊佢理我同我開開心心咁一齊返
一齊加油

你冇事呀麻
其實我最近都俾個ex block左
不過我已經同佢冇聯絡成年了
只係間中睇下佢icon
得閒丁下佢
其實俾佢block左都係好事
因為我地都係好鐘意電影
我覺係因為oscar
令佢諗起我
有d隱隱作痛先block左我
自少令我覺得我在佢心中
至少mean something
唔只係兵咁簡單
只係間中睇返wtsapp通話紀錄
變得一片空白
就像一d應該係好重要既事
其實冇發生過

好掛住好掛住佢
點解唔可以好好傾下
咁樣一直唔理唔應我真係好咩？
我到底可以點做
一直講好多嘢都唔理我
唔通靜係可以等佢應？
我依加無時無刻都諗起同佢嘅畫面
乜都做唔到
但又要係人前扮冇事笑
其實我只係想見佢好好傾下以後好好一齊落去點解咁難
唔通成個星期都冇見過我佢就唔會掛住我？

其實說穿
佢唔會掛住你
佢想你放棄佢

以前我一有負能量就會搵一個朋友嗔下
可能持續左一年
但條友每次都完全唔記得我以前講過嘅嘢
我每嗔一次就提返起哂所有嘢
好撚sad
後尾覺得唔撚對路冇再同佢講嘢
負能量都少好多
我同任何人講都冇人理解到我
後尾我都懶鳩得講
冇人明就冇人明
自己明就算

你太在乎其他人對你嘅睇法 同一時間你又太善良 在乎其他人多過自己 先會有今日嘅情況
當時你無交功課 你大可以大聲屌鳩個老師：本少爺想交咪交 關你撚事？
被人蝦 就還擊 唔好忍
想要乜嘢 講出嚟 或者努力去爭取
同人爭嘅時候唔好永遠都係你讓步

我以前都同你一樣 但後來發生咗一啲事 我清醒哂
做人無得委屈求存 特別係係呢個人人都係為自己嘅社會。樓主要愛自己多啲 因為其實大多數人都係愛自己
既然都諗到要死呢一步 何不嘗試先做一個自私自利嘅仆街。再唔得 咪去死

互勉

如果真係
點解fb關係冇del
fb ig同我嘅相都冇del？
點解我ws話如果你唔再愛我請你block我
佢都冇..
唯一仲可以說服自己佢愛我嘅理由 唉